谷婭溦唱<星辰大海>！

雖然同原唱有d差距
不過已經好勁

我微世一

點解唔搵佢做導師
好過aga jw柏豪啦

咪係，佢高音好聽而且又有聲樂底，論唱功都贏一堆人，再加埋個q樣勁霖不得了微微

好過咩陳蕾

都係牙鬼好聽點

得11k訂閱

香港樂壇點會有得救

GEM老師輕鬆屌打佢啦

李老師勁啲

張韶涵老師吊打啦

d留言全部笑張韶涵

張韶涵唔入流啦 自學音樂
故事幾勵志
不過講音樂始終唔係科班派
冇得比

而家先知佢係香港歌手

J.Oey T唱得好啲

谷老師

中國出世 香港發展

谷婭溦從小在管教嚴厲的教師家庭中成長[3]，17歲不理父親反對而開始研學聲樂，以全湖南第1名、全中國第2名的成績考進武漢音樂學院[3]，後來也成為美國波士頓音樂學院的在讀研究生。

同華晨宇老師同學校

有點東西